港澳辦主任舉辦於「深圳」為期兩天的座談會 聽取「香港」社會各界對完善選舉制度、落實愛國者治港意見！

Button 1 : 讚成
Button 2 : 同意
Button 3 : 支持

「各界」包括咗咩人？

可以起深圳聽到香港各界嘅意見
又係笑話一則

做咁多野托柒咩, 直接一國一制啦,全港人都支持呀

係深圳聽香港人意見

去深圳聽香港嘢

唔怪之得可以喺中南海對美國指手劃腳

意見一：愛國者治港合情合理
意見二：同意
意思三：強烈支持

香港人喜迎選舉權被剝削

其實你係咪on9
個個po 都

基層 - 工聯會
中產 - 商會
有錢佬 - 唔擔心

一個支那主任係度指指點點，扮嘢問，
你不如問我意見，我意見係覺得習近平都係臭四炸

愛國者治港
官員子女唔應該移民去外國
讀完書就番黎報答祖國
移民就係叛國勾結外國勢力

傾吓各個環頭啲片數同選票點分
好重要架

全部近中共, 同中共既人都有幻聽, 成日聽到人同佢地點講點做

唔洗隔離？

Carrie Lam
鄭女士
林女士
林師奶
Ms. Cheng
鄭小姐
林太
Ms. Lam

兩日揼骨會

總知連登仔no stake

真係好撚民主